仆街，呢排Faecbook係咁推薦D過氣藝人語錄page

成個page充滿一陣廢老味

冇開好耐啦

廢老先用